想跟肥絲說聲加油

我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在連登一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開連登，見到有人好激烈地反對肥絲，或者從早到晚叫肥絲收皮，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」

屌